近排有朋友介紹咗個fb page 叫"RichAsianHypebeast"

入面啲鬼佬好鍾意笑鳩啲"Aisan"著衫柒，但係其實全部都係大陸人。

起初全部相都只係係澳洲本土影，不過最近有張相係香港影出黎，唔驚唔覺原來啲鬼佬已經殺到黎香港

好撚多offwhite

有個著offwhite 做gym

off white 真係好柒

racists

係呀 有咩慘得過比鬼佬歧視？就係比自己友歧視，投稿人每五個就有一個中國人